中大書院邊間多Hehe mb

想問邊間college多hehe🥺😢好想同瘋狂同靚仔玩😍😍

但聽講好難入😭😭🥺